羅塞洛在波多黎各持續多日示威後屈服 宣布辭任總督

美屬波多黎各總督羅塞洛，在當地持續一個多星期的示威後，宣布辭職，下星期五正式離任，確保權力順利交接。羅塞洛說假如繼續出任總督，過去取得的成功將難以維持下去。在首府聖胡安，大批民眾知道羅塞洛辭職後，擁到街上慶祝。

羅塞洛早前被揭發在通訊軟件上，與政界盟友利用歧視女性及同性戀者的字眼，批評其他官員、政客及記者。大批民眾連日上街要求他立即辭職，當地星期一的集會有數十萬人參與，防暴警察一度使用胡椒噴霧和催淚彈，驅趕示威者。

羅塞洛曾透過社交網站向公眾道歉，但堅持留任，最終在強大民意下落台。

#香港人加油

幾日就收皮 跟林奠學下啦